GME 賭身家既人我唔知可以講咩

隔黎post見到d 學生哥賭身家輸幾十萬。。。

好聽就話參與事件, 難聽d就係想威想搵快錢姐。

想搵快錢唔係問題, 問題係你賭得就預左輸預左total loss。

然後係度怨天怨地唔知做乜鳩, 希望呢個故事可以俾更多初入股壇既人見到, 得到教訓。

利申有20手@270 sh緊, 輸到0都冇所謂。